國慶70周年 港府擬花 2846 萬元辦慶祝活動

國慶70周年 港府擬花 2846 萬元辦慶祝活動

今年是國慶70周年。民政事務總署回覆立法會議員查詢時透露，今年籌辦慶祝活動的預算開支約為2,846萬元。署方亦表明，或需聘用額外的非公務員合約僱員協助籌辦部分活動。

立法會財務委員會召開特別會議審議《財政預算案》，多位立法會議員都作出書面提問，要求政府交代今年國慶活動的預算開支。

民政事務總署的書面回覆稱，署方今年將會舉辦或協辦的活動包括升旗儀式、國慶酒會、全港性嘉年華及展覽、文藝晚會。在地區活動方面，全港18區將懸掛彩旗布置城市景觀，18區民政事務處亦會舉辦慶祝活動。

署方指，籌辦慶祝國慶70周年的活動，預算開支約為2,846萬元，當中約285萬元為宣傳開支。政府指，籌辦活動大部分工作將由民政總署的現有人員執行，當慶祝活動陸續展開，政府或需聘用額外的非公務員合約僱員協助籌辦部分活動，惟現時無法提供額外員工開支的確實資料。

國慶70周年 港人擬花 300 萬人辦慶祝活動

其實佢仲敢唔敢聚咁大班人出嚟同佢慶祝

18區區區開炮、區區放煙

18區大家請支那飲酒賀一賀佢又點睇

要賀一賀佢

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人都會幫手搞旺個場

10月1號真．香港人送大禮

一定好熱鬧

10月1日 讓我們一同歌唱中國民國國歌

找防暴守撚住曬d門口啦 如果唔係你起乜我拆乜呀屌你老母

唔怕有恐襲？

嘔心至極

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

帶枝英國旗賀佢國慶得唔得？

係搞大佢先好， 唔好到時學人龜縮唔出黎見人

[101大遊行] 70年黎，宜家全世界因為香港做導火線，發生緊一場驚天動地嘅排華反共運動！

721？定831？

3千萬買到幾多粒TG

285萬宣傳？ 唔洗啦 我地會主動幫你宣傳架啦

維穩費不足?
721
811
831

請飲雞尾酒

雞尾酒派對賀國慶？

雞尾酒會

18區掛晒中共國國旗俾我地拆?

到時全場嗌口號

到時大大聲播國歌賀吓先

美國國歌呀屌你老母共匪

唱美國國歌慶祝

咁多活動可以去幫手賀賀佢

你重出呢D我驚你要戒嚴先慶到生喎

就話面子不重要

推

之前trump洗幾百萬美金慶祝獨立日都俾人屌到仆街
證明香港好有錢，冇經濟問題

DLLM, 全港性嘉年華正呀喂!

爆發大型示威賀國慶

十一放煙花啦喂

急不及待了
好想玩玩

五大訴求賀國慶
光復香港慶十一

咁大件事 一定要好好慶祝國家生日

唔好搞咁多野啦
等我地香港人自己黎
一定好有noise

要煙得啦 唔洗花

好感動大家都咁愛國

到時全部黑衣去送殯咁

全球一齊賀佢國慶啦

三民主義
山川壯麗 物產豐隆
god save the queen
o say can you see

十一送大禮

點樣報名

買多800粒催淚煙花，或者3架移動水力噴泉

區區一齊開煙花， 慶你老母個國

18區一齊交紙遊行

自己租船放個光復香港，時代革命

大家帶齊雞蛋去掉9佢地

30蚊買枝美國旗屌打啦

使乜咁多錢
我地使錢少好多
攪到個場更加旺

一定要請佢食煙 同唱美國國歌賀一賀佢

71 已經多重水馬
唔知101 會有幾多重

10月1號要開始籌備啦

筆錢69前最後一日大會批架
算佢好彩

準備一齊飲酒慶祝

唔係終極戰都一定係大戰

預計早一至兩星期會史無前例大搜捕 拉得就拉

亦唔會有合理原因

當日亦會係場大戰

大部分交通工具失效 等同真戒嚴

各重要政府設施會重兵部署

一出街就即拉

會唔會有埋幻彩詠香江一齊黎

直播果陣個天勁花

實同佢玩旺場

區區有旗燒
區區唱美國國歌舉美國旗
要令到大家以為係美國國慶

都係奶共不如俾夠8964萬啦, 死仆街

自己擺個場畀人放題？好呀

Tg要上顏色了

下年國慶可能係831

一齊賀一賀佢

2,846萬元，當中約285萬元為宣傳開支
10%開支 90%落格...

18區都好多燃料

每區狗屋放煙花

幫政府加碼

今年煙花特別多

值得慶祝呀咁撚高興

70週年咁威
大家諗住點同佢慶祝?
玩大佢

仲有租船+保安費用可能都過千萬, 任9佢嗡

2846萬都唔夠買TG啦
燒黎把撚

10月1我地黎賀一賀佢

18區酒會

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

賀一賀佢

我等不及燒黨旗lu

我地實響應

邀請嘉賓

帶定美國，英國國旗

搞返場全球反極權集會啦

入面咁多煙花 係各大scumpo station 放會點

六國大封相贈慶

高叫
光復香港
時代革命

咁我保證今年1/10 將會係最多人出街既一年

有咩事值得慶祝
死左幾個義士
拉左超過九百人👺

個日一定好撚精彩

4000 派哂未?

幫手搞旺個場

難得70周年
應該全民普天同慶

美國定英國

全港 性嘉年華及展覽, 諗起都興奮

似係想趁機用咁大筆錢做鬼祟嘢

有冇人罷睇煙花？

不如10.1全民齊番工啦

倒落地

唔敢攞100億出黎牙

當中有幾多錢會請"愛國藍絲"出黎舉國旗贈慶呢

或需聘用額外的非公務員合約僱員協助籌辦部分活動。

公安終於出香港份糧啦

支那國慶放tg

大家多多支持

生日快樂

佢的額外員工係咪指解放軍

落雨整濕晒就好

幻彩tg詠香江

營火會

雞尾酒

唔使放煙花啦
叫班黑警喬裝掟汽油彈效果一樣
仲唔使俾咁多錢

10月1日區區賀雜種

唔撚交稅了我dllm

一齊搞大佢

一齊去

搞大佢
送個大禮比習總都好

起咩拆咩

喜慶日子 威風時刻 全港放黑氣球賀壽 何其樣衰!!

國慶放煙花時, popo未放TG囉

幾好呀, 互相輝映, 燦爛無比

一齊賀一賀佢老母個臭閪

幫佢拆撚晒d野

支持18區慶祝活動
各自去返自己區慶祝唔怕交通問題

係時候到我地派鬼入去

政府個腦係咪塞左屎？

邊睇邊叫口號

可以睇返北京有重大嘢嘅時候係點做交通

我去維修港鐵仲好過啦

到時全港旗杆會有防暴狗站崗

煙花，應該和誰看

明捐錢俾阿爺

包幾多發TG?
包唔包黑警OT?

你班仆街 室內放煙花啦你

升美國旗就得

想送大禮

一齊出去慶祝

當日應該全港都有國旗

每人print一百張
再自行寫上愛國字句

黎啦黎啦
大家準備好禮物賀蛆國未啊

重點地方馬路封既封，加幾重防暴

我地又免費幫佢慶下

一齊唱美國國歌！

催睙彈放題？

睇嚟要買定裝飾借問下邊度有齊各國國旗賣

10月1日，倒佢米

練習定美國國歌

大家一齊賀一賀佢

維港「煙」「火」賀國慶！

一定比到阿爺一個難忘既生日慶祝！

10月1金紫荊廣場升支那國旗嘅時候係隔離唱美國國歌有冇得諗

全港18區將懸掛彩旗布置城市景觀 聽到都成浸味真係得班人中意咁樣

各位集體燒國旗喇喂

大家搵一個瘋狂參與,到時自己想做乜就做乜
不反對通知書都慳番

一邊放煙花
一邊TG放題
可以拍一齣電影

想知有咩人真心會為國慶而慶祝

放煙花，全場一齊「光復香港，時代革命」，震懾全香港，震懾在場所有大陸人

快d 瘋狂報名 參加 各街坊會 商會工會 慶祝活動， 搵d 有機9會見到官員既活動，一齊慶 ！

幫共黨慶祝 不了

10月1仲有国慶呢樣嘢存在先算啦侵侵個邊都未搞掂仲想慶祝？

大家一齊賀一賀佢！

諗起都興奮

齊齊出去叫口號

一隻popo都10皮啦

其實老實講，搞個大型慶祝活動，使二千幾萬唔過份

起條天橋都17億啦

不過用係共匪國身上，一毫子都嫌多

要啦

搞埋狗肉節都得

屌你老母！2,846萬元

宵禁賀國慶

一齊去唱國歌....不過係美國🇺🇸

另一條數嚟
救火南水一條數

要留力, 國慶前唔好送頭

諗起都正

url]

罷唔到工既
捐錢俾星火/買gear!!!!!!!!

今舖企維港兩岸睇煙火可以企到上半山

大家唔好唔記得南丫島海難

香港國歌

之前有巴打寫咗

係港殤

唱國歌！！

2800萬自己袋

兩米水馬入面睇煙花？
定室內放煙花呀

一定幫佢賀一賀佢
最少二百萬人

舉青天白日/美國旗
Btw 舉青天白日大陸應該唔敢報，只係會報美國旗，大陸人見到十一滿街青天白日唔知會點反應

好期待10月1日

屌
港共好學唔學

乜撚野全港性嘉年華
全港嘉年華唔撚得既

咁少

預早去躉船幫D煙花灑水降溫

市民自發熱烈慶燭

誠邀廣大市民一同慶賀

竟然貪咁少
全港印旗 印海報成本價
平時d工程億億聲嫁

一定賀佢 Oh, say can you see

政府或需聘用額外的非公務員合約僱員協助籌辦部分活動，惟現時無法提供額外員工開支的確實資料。

好PAY 搵錢買GEAR

284萬+6人遊行慶祝

兄弟爬山 一齊賀一賀佢

幫佢國慶變國殤

我騎住哥斯拉

呢個online game真係要轉公司,唔係轉人咁簡單

光復香港煙花大匯演

大家英國旗 美國旗 民國旗 日本旗ready 好未?

與民同樂

香港人實同你賀一賀

希望係船負責放煙花嘅手足 做得好好睇睇

popo ot錢？

港英都一定要

洗咁鳩多錢？

香港人會出黎同中共賀壽

真係平行時空咁

有冇放煙花，想睇

有咩活動可以參加
想參加

2846

我練定國歌，不過係美國國歌

HA Secret: 太子站送院果7個 冇人死左

FAKE NEWS 撚我真係好撚嬲
有用既核彈唔撚推
3罷POST唔撚推
淨係識得洗走自己人有用既POST
FAKE NEWS 撚可恥

10月1 邊個去玩邊個就係鬼
唔係要學架仔苦行
只係嗰一日有必需要做既野

大家係咪唔記得左南y海難？

仲有美國旗，還有藍色香港旗!
把香港變成外國旗海。
#BoycottChina

再玩盡d，10月10拎民國旗慶祝中(華民)國國慶

香港人幫手搞旺佢個場

全線地鐵封站

著孝服賀一賀淋奠

送大禮

200萬人逼爆維港等睇煙花咋

搞多啲活動俾市民參加
方便啲唔駛申請不反對通知書

留明等睇政苦請成班支那人落黎
企係海傍 舉國旗影相扮和諧

高舉美國旗 隔離搵人燒國旗黨旗

藍絲肯埋單就得喇

我仲未收到

屌你老味送錢？

全港18區將懸掛彩旗布置城市景觀, 咪又係比 d 柒頭燒撚晒.
到時 10 月 1 號比人圍係咁放催淚彈就真係老尷

屌

買TG同大家賀一賀

點解可以咁
革命真係必須

慶祝国庆大遊行

放煙花! 放煙花! 放煙花! 放煙花!

不如派黑氣球，放黑氣球升天

正事唔撚做你個仆街林奠。1/10就同你玩大佢

食屎啦 扶貧唔見你咁積極

美國🇺🇸
英國🇬🇧
德國🇩🇪
法國🇫🇷
瑞士🇨🇭
任何文明國家國旗
就係唔舉獨裁國家國旗
10.1旗海賀壽
支那人咁要面
睇下咩叫勾結外國國旗

大把保安，到時會見到平行時空

不如用8964萬啦 咁少

人祭？

我唱撚硬美國國歌啊

賀下佢!

身為香港人 10.1一撚定幫你慶祝 搞撚大佢 免費果隻

Push

我幫林奠火燒旺地

cls

國慶出去睇煙花 會唔會告我非法集結

交比我地啦 唔收錢
2千幾萬留黎維修得喇

咁少？起碼都$2846億港元la

等市民黎幫你手
D錢可以慳返
想要幾多人
10萬 20萬定100萬
保證場面夠大

10月1一定係大戰，和理非都變勇武

中秋節，區區放炮，月滿開花。
特衰政府話嘅

想參加呀

我地幫你搞大佢未得囉

期待

全港性嘉年華

10.1咪撚放煙花

好聽

願榮光歸香港

70週年wo 梗係要贈慶

一定好熱閙

大家一齊10月1 送大禮比中共 賀一賀佢

咁到時佔咗梳士巴利道，夜晚發爛渣清場又開tg，到時維園兩岸相影成趣

期待十一

大家有無諗落印國旗然後dum落全香港垃圾桶

300萬市民出街同你賀下距🙂

十月一放彈贈與

10月1一齊唱national anthem 好無？有一個月時間背定

屌你老母天滅中共

好期待

包你大煙都飛起

諗多左 龜縮係水馬後面慶祝咋

我好想唱歌
可唔可以用唱k神器出去宣揚我嘅 愛國精神
不夠我唔敢擔保我會唱咩歌

SARS都過億啦，國家在小香港心中是甚麼地位

全力賀一賀佢

最後一次

用革命歌做國歌喇喎

呢個價錢你一定比得起

18區幫佢慶祝

國慶慶祝放題

全民慶祝

18區都有著住火紅色國旗

一條橋都2億啦
不愛國先 2000萬

用2846萬維穩

十足十清末景象

有冇機會播歌大聲過佢地

睇電現直播煙花啦

話晒都係普天同慶嘅大日子
可以係政總同中聯辦放煙花狂賀建國七十週年

唔好得個講字，要做出黎

2846萬買tg?

國慶

10.1美國有野送俾支那
香港人又點會少呢

18區國慶雞尾酒會

我地要幫手搞大D

又用立稅人啲錢買垃圾

十月一佢一定call晒全香港3萬警力集中，港島同尖沙咀、所有旗杆一帶、你地點埋到去？真心問

國慶酒會
文藝晚會

又係佢地自己人飲飲食食
關我地撚事？

$2864
調轉係4682
咁啱今年國慶70周年
食個7字就係4682+7
齊哂=89644個數字

買定黑汽球放上天賀一賀

催淚彈慶祝

請廣傳!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

搞咁多野做咩丫,

將2800萬比哂我, 我即刻變愛國愛港份子

又倒錢落海

可以請到幾多個老臨舉中國旗

慶祝點可以冇蛋糕冇麵粉

又室內升旗囉

一於係當日示威唱中華民國在台灣，美國，英國國歌

急不及待想玩玩了

唱美國國歌？

鄰國嘅國慶，關我哋香港撚事

10 1 煙花大爆炸

倒錢落海

加碼煙花

全城燒共匪旗

國慶一齊噓爆佢

一邊放煙花一邊放tear gas

好呀～
支持呀～
唔好縮呀～

國歌歌詞
國父訓詞 程懋筠作曲

三民主義，吾黨所宗，以建民國，以進大同，
咨爾多士，為民前鋒，夙夜匪懈，主義是從，
矢勤矢勇，必信必忠，一心一德，貫徹始終。

學定先 到時唱

放催淚彈賀國慶
今鋪仲唔名留青史

成班人唱義勇軍嘅話佢地唔嚇到瀨屎？
分分鐘下年就要改國歌

同埋全港高掛青天白日滿地紅國旗，提前慶祝雙十國慶

要將義勇軍歌配上義士塗國徽拆國旗嘅片段擺上微博

當晚係普天同( 焮)嘅日子,全港市民都應該出嚟睇煙花加激光表演,爆一個煙花,嗌一次口號,拍片send 返比大陸人睇.

唔好唔記得中華民國國旗，呢面旗對中共最有震懾力🇹🇼

海上旗國

大製作

到時一定搞大佢